有邊個會估到最後一粒無限寶石係雷神個鎚入面

戴番頭盔先 , 漫畫係咁講

屌你老母臭西
垃圾食屎狗

笑左

推 冇理由得我睇到

屌你老母

推

最撚憎劇透post

無理由得我睇到其他連登仔女睇唔到嘅

dllm

唔撚係掛

又出埋啲假劇透
最後一粒明明係樓主老母個西到

如果我聽日睇完真係咁嘅，我就返黎屌你老母

我估唔係

d寶石有乜用好重要既咩

大魔王儲齊就可以一統天下